知唔知聽日咩日子

係年初十呀屌你老母